[理性討論] 侵Trump既Endgame究竟係乜？

今日美國聯邦最高法院以 7：2 reject 左 Texas 既訴訟， 連呢個咁明顯嘅違憲訴訟都可以唔處理 基本上其他三條法律線都會無功而還可以宣布死亡。

美國已經去到一個地步唔係講侵侵既個人輸贏而係講美國憲法仲得唔得倒彰顯，主流媒體同幾個tech giants既壟斷過大已經威脅到美國既言論自由， 紅州同藍州嘅對抗撕裂， 加州內部分裂， 共和黨放風要組聯合政府，FBI,CIA 唔聽總統命令， 雖然拜登家族醜聞浮面但主流媒體繼續洗地試途幫佢解畫，藍營對內亦都冇諗住之後會解決ANTIFI BLM 問題所以呢度好快都會爆煲，拜登對外實會討好中國， 唔會再好似pompeo咁強硬， 新嘅制裁應該唔會再有， 之前嘅制裁應該會慢慢lift up.

究竟侵侵係餘下一個月仲有咩牌可以扭轉乾坤？
即使唔係為咗連任，只係為咗美國佢仲可以做乜？
佢陣營既Endgame到底係點？

冇人討論？

侵侵最尾都係要輸喺deep state嘅手上，好唔甘心

無所謂，反正係白人自己嘅問題，鬼畜米美都有今日啦, 抵死

執包袱，離開白宮先
但好大機會買個或搞個媒體黎炮轟拜登政府

推

會唔會短期內去台灣建交，逼中共開戰，再做戰時總統？

連燈仔燈力又發功
燈死成個香港再燈死埋美國

前者可能後者好似冇乜關係

其實trump唔會end game，但相當有機會會分裂成以加州、紐約為首嘅舊美國，同以德州為首嘅新美國
然後隨著一班科技、工業企業撤往德州，最後美國再次統一

STRONG POST PUSH

連任唔到
只需要令全國陷入矛盾
拜登上場自然咩都做唔成
商人睇嘅利益係長遠
拜登實做唔完
賀錦麗自然會令民主黨內部分裂
共和黨傾定下屆邊個做總統

科技巨頭全部藍營架wo, 奶共奶到PK

咁香港又等4年？

冇可能還有一個反敗為勝機會 只得一個

內戰攬炒?

你真係信trump"幫"香港?

咁搞法libtard可以分到幾多地

60億人都殺唔到一個deep state

天助自助者
想要人投資就要證明自己價值先
以色列都係靠自己然後先有美國幫

就算侵贏香港都唔會即時有民主自由
最多係制裁同局部軍事衝突製造機會
所以香港人都係要證明自己能力先

敖卓軒/Hocc/吳志森/Q仔：deep state 係正義架

Elon musk 前日先搬左去德洲，加洲對有錢人的稅收太高

Oracle個老細都係

起碼pompeo 真係有做野
定係你覺得biden會？

同加拿大搞左膠聯邦呀笨

班政客搞福利主義吸左膠票，但工作大量流失。
最後連城市人都唔認同

其實侵唔駛幫香港

但佢如果佢今次過到呢關，佢一定唔會放過中共

佢搞鳩中共已經係幫緊香港

oracle 好似係科技巨頭唯一支持共和黨

加拿大君主立憲制，就算加拿大左膠，佢君主立憲嘅地位都幾受支持，唔似澳洲。

所以見唔到美國嘅洲會想同加拿大聯合

加拿大有君主？

就咁聽評論人提過嘅理由，雖然估唔到會選擇唔聆訊，但個理由都係合理，人哋州啲票關係其他州咩事，總之佢有咁多張票，佢用咩方式產生嗰咁多張票係佢嘅事

又真係合理。但好似賓州有份喺單案度自己議會告自己政府，佢自己州告返自己最高法院無理由唔批准。但有可能係如果批准，都要賓州獨立自己行咗州內司法系統，再上訴聯邦法院，再上最高法院先會審。但今刻係因為其他州告賓州(其中一個答辯人)，所以直接係聯邦法庭審，而且法庭覺得隔離枱枱麻雀，枱嗰四個自己打，旁觀者不得依牙鬆弶，德州自己打返自己隔離嗰枱。

加拿大正名係加拿大自治領
英國國會通過1937年西敏法令，確立自治領同英國喺國際社會同等地位，英國不會再為自治領立法。

自治領啫係獨立自主嘅”殖民地”，君主係同一個事頭婆
澳洲、新西蘭亦然

英女皇

為什麼到處聲稱選舉舞弊、到了法院內卻說不是在起訴舞弊？

一來，自然是因為根本沒證據、或所謂的證據其實不是證據。

二者，則是因為Federal Rules of Civil Procedure（聯邦民事訴訟規則，FRCP）。

根據FRCP Rule 9(b)，要聲稱舞弊／詐騙（fraud），則必須要陳述舞弊的細節（"state with particularity"）。這項規則的存在有三個原因︰(1)提供被告足夠時間的通知去辯護、以及避免原告為求搜證而隨便起訴；(2)保護被聲稱詐騙的被告的名聲；(3) 防止原告在沒有任何事實根據下單方面對法院、訴訟雙方及社會構成巨大社會及經濟成本（Kearns v Ford Motor Co., 567 F3d 1120, 1125 [9th Cir 2009]）。

也就是說，一宗聲稱舞弊的聯邦官司的最低要求是要提供足夠的particularity（細節） - 例如基本的「四個W一個H」“the who, what, when, where, and how”（Vess v Ciba-Geigy Corp. USA, 317 F3d 1097, 1106 [9th Cir 2003]）。

例如，假設我要到聯邦法院起訴我太太欺騙了我的感情，則我必須要在起訴書中指出她在哪裡、何時、用什麼方法欺騙了我的什麼感情。

問題是，Trump陣營不但沒有證據，就連particularity也沒有。Trump陣營在賓州起訴書中本來有聲稱有關舞弊的陳述，但後來卻在修正版本中大量刪除了有關主張。

在聆訊中，Giuliani首先聲稱是在起訴舞弊(2:14:49)，而當法官指出FRCP Rule 9(b)對起訴舞弊的particularity要求後(2:15:50)，Giuliani又改正說並非在起訴舞弊(2:16:42)。

結果正如之前所說，就是dismissed with prejudice。

大國嚟㗎喇

無錯，所以我哋要證明我哋嘅價值

覺得唔會
侵粉唔會支持佢咁做
無啦 等敗登坐4年
綁手綁腳既政府

戰時總統都要投票選出嚟

你唔好睇少台灣建膠
中共一撚定好大反應
唔會高高舉起輕輕放下
事關中華民國先係真中國
一日台灣未香 中共都無合法性管治
所以點解中共一直咁想收反台灣

我意思係打仗唔代表Trump可以做戰時總統

所以黎緊呢個月同台灣建交好緊要
係仲有軍權時間同日本一齊泊定航母
如果唔係日本分分鐘同台灣無得做兄弟國
因為真係和平得太耐 自慰隊可能都已經唔識變身
只會大大力吸人民幣搞到印太中東會大亂
所以last呢個月一定係簽一大堆受權野去軍隊
放權易收返就好難 等所有措施都係難已反轉
有咩都好都要11登 軍政財民心都無曬

軍管 ，court martial, 拉哂班dem ，到果度再拎哂一切證據出黎. 重選 biden harris in prison

殖民地都有得咁玩法，咁其實當年香港都係咁咪得

輸左選舉 官司又俾人拒絕埋

唔係諗點樣交接 反而係到故意製造麻煩 仲諗有咩野招

如果換上另一個人嘅名 班愛侵力一定鬧緊佢獨裁者了

可惜佢過唔到

選前：rally畫面好靚
選後：法院戰線
依家：成立新美國政府
兩個月後：光復美國了